{"introPage":{"showIntroPage":false,"startButtonText":"Commencer","introduction":""},"progressType":"dots","passPercentage":50,"questions":[{"params":{"answers":[{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nd\u00e9mocraties\n<\/div>\n"},{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\ndictatures\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"r\u00e9gimes lib\u00e9raux\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"question":"<p>Les r\u00e9gimes sovi\u00e9tiques et nazis sont consid\u00e9r\u00e9s comme des...<\/p>\n","UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"Les r\u00e9gimes sovi\u00e9tiques et nazis sont consid\u00e9r\u00e9s comme des..."},"subContentId":"0ed5510c-6761-4768-bdb7-f7aead1ee770"},{"params":{"taskDescription":"<p>Assembler les mots dans le bon ordre pour constituer la phrase correcte :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"La Seconde Guerre Mondiale\u00a0*est d\u00e9clench\u00e9e par l\u2019invasion*\u00a0de l\u2019*Autriche* par l\u2019*Allemagne* *le 1er septembre 1939*."},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Assembler les mots dans le bon ordre pour constituer la phrase correcte :"},"subContentId":"94f68d86-0f8a-4363-81e4-39edade79547"},{"params":{"answers":[{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>arm\u00e9nien<\/div>\n"},{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>juif<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>arabe<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"question":"<p align=\"justify\">Ce que l\u2019on retient de la Seconde Guerre Mondiale est le g\u00e9nocide...<\/p>\n"},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"Trouver le mot manquant"},"subContentId":"1e5c43b5-65ed-42ad-9299-6b9fe73f9b74"},{"params":{"correct":"false","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false},"l10n":{"trueText":"Vrai","falseText":"Faux","score":"Vous avez obtenu @score points sur un total de @total","checkAnswer":"V\u00e9rifier","showSolutionButton":"Voir la solution","tryAgain":"Recommencer","wrongAnswerMessage":"R\u00e9ponse incorrecte","correctAnswerMessage":"Bonne r\u00e9ponse","scoreBarLabel":"Vous avez obtenu @score points sur un total de @total"},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"question":"<p>L\u2019armistice de la Seconde Guerre Mondiale est sign\u00e9e le 11 novembre 1918 ?<\/p>\n"},"library":"H5P.TrueFalse 1.5","metadata":{"contentType":"True\/False Question","license":"U","title":"L\u2019armistice de la Seconde Guerre Mondiale est sign\u00e9e le 11 novembre 1918\u00a0?"},"subContentId":"dfe70ece-6917-4cd8-a446-4bfaccb27873"},{"params":{"answers":[{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\na collabor\u00e9 avec l\u2019Allemagne\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"a r\u00e9sist\u00e9 \u00e0 l\u2019Allemagne\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"est rest\u00e9 neutre face \u00e0 l\u2019Allemagne\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"question":"<p>Le r\u00e9gime de Vichy...<\/p>\n","UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"Le r\u00e9gime de Vichy..."},"subContentId":"c61a8b8e-27a3-40c4-9db0-942182afbb88"},{"params":{"text":"<p>Compl\u00e9tez la phrase ci-dessous :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":false,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"questions":["<p>Face \u00e0 la d\u00e9faite de *la France*, le mar\u00e9chal P\u00e9tain signe l\u2019armistice le *22* juin *1940*.<\/p>\n"]},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"Compl\u00e9tez la phrase ci-dessous :"},"subContentId":"6dd2d6e4-bb46-499c-aaf4-f1b27a17bff6"},{"params":{"answers":[{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>normandes<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>bayonnaises<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>du nord de la France<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"question":"<p align=\"justify\">Le d\u00e9barquement du 6 juin 1944 a lieu sur les c\u00f4tes...<\/p>\n","UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"Trouver le mot manquant :"},"subContentId":"cfda736e-6a2a-45fe-85d0-7e1c06f248b9"},{"params":{"correct":"true","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":true,"enableCheckButton":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false},"question":"<p>Apr\u00e8s la Seconde Guerre Mondiale, on assiste \u00e0 la formation d\u2019un monde bipolaire ?<\/p>\n","l10n":{"trueText":"Vrai","falseText":"Faux","score":"Vous avez obtenu @score points sur un total de @total","checkAnswer":"V\u00e9rifier","showSolutionButton":"Voir la solution","tryAgain":"Recommencer","wrongAnswerMessage":"R\u00e9ponse incorrecte","correctAnswerMessage":"Bonne r\u00e9ponse","scoreBarLabel":"Vous avez obtenu @score points sur un total de @total"},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.TrueFalse 1.5","metadata":{"contentType":"True\/False Question","license":"U","title":"Apr\u00e8s la Seconde Guerre Mondiale, on assiste \u00e0 la formation d\u2019un monde bipolaire\u00a0?"},"subContentId":"31f0dd49-2d5a-4a23-86dd-17549f25a303"},{"params":{"answers":[{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"politico-militaire\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nculturelle\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nuniversitaire\n<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"question":"<p>L\u2019Organisation du Trait\u00e9 de l\u2019Atlantique Nord est une organisation...<\/p>\n","UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"L\u2019Organisation du Trait\u00e9 de l\u2019Atlantique Nord est une organisation..."},"subContentId":"c17179bb-5ec4-4ce5-b5e8-919553f0ee1c"},{"params":{"taskDescription":"<p>Assemblez les mots dans le bon ordre pour constituer la phrase correcte :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"La Guerre froide *est un conflit opposant deux camps*, les Etats-Unis *et le lib\u00e9ralisme* d\u2019un c\u00f4t\u00e9 et l\u2019URSS *et le communisme* de l\u2019autre."},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Assemblez les mots dans le bon ordre pour constituer la phrase correcte :"},"subContentId":"34fb7319-7155-45fd-a0e9-ab3b2c187a39"},{"params":{"answers":[{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>Le Tiers-Monde<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>La Guerre des fus\u00e9es<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>L\u2019ONU<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"question":"<p align=\"justify\">... est une expression qui d\u00e9signe les pays n'appartenant ni au monde occidental industrialis\u00e9 ni au monde communiste.<\/p>\n","UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"Trouver les mots manquants :"},"subContentId":"613df770-ca5d-4dff-9fdf-50a19e799b88"},{"params":{"correct":"true","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":true,"enableCheckButton":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false},"question":"<p>La fin du monde bipolaire se termine avec l\u2019effondrement de l\u2019URSS en 1990 ?<\/p>\n","l10n":{"trueText":"Vrai","falseText":"Faux","score":"Vous avez obtenu @score points sur un total de @total","checkAnswer":"V\u00e9rifier","showSolutionButton":"Voir la solution","tryAgain":"Recommencer","wrongAnswerMessage":"R\u00e9ponse incorrecte","correctAnswerMessage":"Bonne r\u00e9ponse","scoreBarLabel":"Vous avez obtenu @score points sur un total de @total"},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.TrueFalse 1.5","metadata":{"contentType":"True\/False Question","license":"U","title":"La fin du monde bipolaire se termine avec l\u2019effondrement de l\u2019URSS en 1990 ?"},"subContentId":"5933a870-ee2a-4ab6-81c7-f9f7a2bb5d94"},{"params":{"answers":[{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nde demander leur ind\u00e9pendance\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nun contr\u00f4le colonial encore plus important\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nd\u2019obtenir une ind\u00e9pendance partielle\n<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"question":"<p>&nbsp;La Charte des Nations-Unies ratifi\u00e9e le 26 juin 1945 permet aux colonies...<\/p>\n","UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"La Charte des Nations-Unies ratifi\u00e9e le 26 juin 1945 permet aux colonies..."},"subContentId":"8ec65943-47fb-46fc-ae18-89817407e4c0"},{"params":{"taskDescription":"<p>Assembler les mots dans le bon ordre pour constituer la phrase correcte :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"La *dislocation* de *l\u2019URSS* en 1991 permet aux *Etats-Unis* de devenir une *superpuissance*."},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Assembler les mots dans le bon ordre pour constituer la phrase correcte :"},"subContentId":"80db0ab2-180d-4860-b9c9-5bc6f0daf5d6"},{"params":{"answers":[{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>la Palestine et l\u2019Etat d\u2019Isra\u00ebl<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>l\u2019Egypte et l\u2019Afghanistan<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>la Grande-Bretagne et la France<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"question":"<p>Les conflits au Moyen-Orient opposent...<\/p>\n"},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"Les conflits au Moyen-Orient opposent..."},"subContentId":"553d4bc7-05c3-423a-a8f7-3eb7481fc33a"},{"params":{"correct":"true","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false},"question":"<p>Le projet de construction Europ\u00e9enne voit le jour en 1948 avec la cr\u00e9ation de la CECA ?<\/p>\n","l10n":{"trueText":"Vrai","falseText":"Faux","score":"Vous avez obtenu @score points sur un total de @total","checkAnswer":"V\u00e9rifier","showSolutionButton":"Voir la solution","tryAgain":"Recommencer","wrongAnswerMessage":"R\u00e9ponse incorrecte","correctAnswerMessage":"Bonne r\u00e9ponse","scoreBarLabel":"Vous avez obtenu @score points sur un total de @total"},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.TrueFalse 1.5","metadata":{"contentType":"True\/False Question","license":"U","title":"Le projet de construction Europ\u00e9enne voit le jour en 1948 avec la cr\u00e9ation de la CECA ?"},"subContentId":"07771181-130c-4019-b63f-bebfc575dead"},{"params":{"answers":[{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\ncommunisme\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nlib\u00e9ralisme\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nhindouisme\n<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"question":"<p>&nbsp;L\u2019arriv\u00e9e au pouvoir de Mao Zedong en 1949 fait basculer la Chine dans le...<\/p>\n","UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"L\u2019arriv\u00e9e au pouvoir de Mao Zedong en 1949 fait basculer la Chine dans le..."},"subContentId":"20089506-1408-4f55-8421-7dd606ddde44"},{"params":{"text":"<p>Compl\u00e9tez la phrase ci-dessous :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"questions":["<p>Au sortir de la Seconde Guerre mondiale, la France redevient une *d\u00e9mocratie* avec la mise en place de la *IV:En chiffres romains !*\u00e8me R\u00e9publique<\/p>\n"]},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"Compl\u00e9tez la phrase ci-dessous :"},"subContentId":"2aa28e74-616f-4e6c-b256-6834e4de21c1"},{"params":{"answers":[{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>de la fin de la Seconde Guerre Mondiale au Premier choc p\u00e9trolier en 1973, pour d\u00e9signer une p\u00e9riode de prosp\u00e9rit\u00e9 \u00e9conomique<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>de la fin de la Premi\u00e8re Guerre Mondiale \u00e0 la fin de la Seconde Guerre Mondiale, pour d\u00e9signer une p\u00e9riode d'instabilit\u00e9 \u00e9conomique<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"question":"<p>Les Trente Glorieuses est une p\u00e9riode d\u2019une trentaine d\u2019ann\u00e9es qui s\u2019\u00e9tend...<\/p>\n"},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"Les Trente Glorieuses est une p\u00e9riode d\u2019une trentaine d\u2019ann\u00e9es qui s\u2019\u00e9tend..."},"subContentId":"5174b841-f02e-4e62-bac6-ac831c4f850b"},{"params":{"correct":"true","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false},"question":"<p>La France est aujourd\u2019hui devenue une puissance mondiale secondaire.<\/p>\n","l10n":{"trueText":"Vrai","falseText":"Faux","score":"Vous avez obtenu @score points sur un total de @total","checkAnswer":"V\u00e9rifier","showSolutionButton":"Voir la solution","tryAgain":"Recommencer","wrongAnswerMessage":"R\u00e9ponse incorrecte","correctAnswerMessage":"Bonne r\u00e9ponse","scoreBarLabel":"Vous avez obtenu @score points sur un total de @total"},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.TrueFalse 1.5","metadata":{"contentType":"True\/False Question","license":"U","title":"La France est aujourd\u2019hui devenue une puissance mondiale secondaire."},"subContentId":"648fb38f-3a4e-4fda-85ae-aa882e3eee98"}],"disableBackwardsNavigation":false,"randomQuestions":false,"endGame":{"showResultPage":true,"showSolutionButton":true,"noResultMessage":"Termin\u00e9","message":"Vos r\u00e9sultats :","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"solutionButtonText":"Voir la solution","retryButtonText":"Recommencer","finishButtonText":"Terminer","showAnimations":false,"skippable":false,"skipButtonText":"Passer la vid\u00e9o"},"override":{"checkButton":false},"texts":{"prevButton":"Retour","nextButton":"Suivant","finishButton":"Terminer","textualProgress":"Question @current sur @total","jumpToQuestion":"Question %d sur %total","questionLabel":"Question","readSpeakerProgress":"Question @current sur @total","unansweredText":"Pas de r\u00e9ponse donn\u00e9e","answeredText":"R\u00e9ponse donn\u00e9e","currentQuestionText":"Question en cours"}}