{"introPage":{"showIntroPage":false,"startButtonText":"Commencer","introduction":""},"progressType":"dots","passPercentage":50,"questions":[{"params":{"answers":[{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>muy<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"m\u00e1s\n"},{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>mucho<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>mucha<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"question":"<p>Nos vamos a casa porque hace \u2026 fr\u00edo<\/p>\n","media":{"params":{}}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"Nos vamos a casa porque hace \u2026 fr\u00edo","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"Nos vamos a casa porque hace \u2026 fr\u00edo"},"subContentId":"fb4e55ef-2120-4609-ab34-dda03a28e951"},{"params":{"answers":[{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nCu\u00e1les\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nQu\u00e9\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nCual\n<\/div>\n"},{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nCu\u00e1l\n<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"question":"<p>\u00bf \u2026 es la capital de Espa\u00f1a?<\/p>\n","media":{"params":{}},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"\u00bf \u2026 es la capital de Espa\u00f1a?","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"\u00bf \u2026 es la capital de Espa\u00f1a?"},"subContentId":"d2121e3f-ebb2-4676-a7dd-850161e75078"},{"params":{"answers":[{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nestabas\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\neras\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nestuviste\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nhas sido\n<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"question":"<p>Esta ma\u00f1ana he ido a tu casa pero no \u2026<\/p>\n","media":{"params":{}},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"Esta ma\u00f1ana he ido a tu casa pero no \u2026","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"Esta ma\u00f1ana he ido a tu casa pero no \u2026"},"subContentId":"f449d2d1-ea59-45d0-b278-3a71b948cbaa"},{"params":{"answers":[{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nencantan\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\ngusta\n<\/div>\n"},{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\ngustan\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\ngusto\n<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"question":"<p>A m\u00ed las pel\u00edculas de acci\u00f3n no me \u2026 nada.<\/p>\n","media":{"params":{}},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"A m\u00ed las pel\u00edculas de acci\u00f3n no me \u2026 nada.","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"A m\u00ed las pel\u00edculas de acci\u00f3n no me \u2026 nada."},"subContentId":"04880b6b-720c-46ea-826f-264ef06610ee"},{"params":{"answers":[{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nestuve\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nhe estado\n<\/div>\n"},{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nhe ido\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nestaba\n<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"question":"<p>Yo nunca \u2026 a Am\u00e9rica pero pronto ir\u00e9.<\/p>\n","media":{"params":{}},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"Yo nunca \u2026 a Am\u00e9rica pero pronto ir\u00e9.","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"Yo nunca \u2026 a Am\u00e9rica pero pronto ir\u00e9."},"subContentId":"235e42ef-10ca-4ea3-88b6-212cdc06b841"},{"params":{"answers":[{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nsentadas\n<\/div>\n"},{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nsentada\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nsentando\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nsentado\n<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"question":"<p>En el metro hay gente que est\u00e1 \u2026. Y gente que est\u00e1 de pie.<\/p>\n","media":{"params":{}},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"En el metro hay gente que est\u00e1 \u2026. Y gente que est\u00e1 de pie.","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"En el metro hay gente que est\u00e1 \u2026. Y gente que est\u00e1 de pie."},"subContentId":"1fd5799c-0609-416c-be54-c772e6dcdb97"},{"params":{"answers":[{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nmuri\u00f3\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nmuerto\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nha muerto\n<\/div>\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"<div>\nest\u00e1 muerto\n<\/div>\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"question":"<p>El presidente Kennedy \u2026 asesinado el 22 de noviembre de 1963.<\/p>\n","media":{"params":{}},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"El presidente Kennedy \u2026 asesinado el 22 de noviembre de 1963.","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"El presidente Kennedy \u2026 asesinado el 22 de noviembre de 1963."},"subContentId":"0bf7e6e5-8f48-4484-a8a6-050779df9498"},{"params":{"taskDescription":"<p align=\"justify\">Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"Hace *veinte* *a\u00f1os* *que* *vivo* *en* *Madrid*."},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place\u00a0:","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place\u00a0:"},"subContentId":"d0832a4a-15df-4d3a-b528-205c042c1dcc"},{"params":{"taskDescription":"<p>Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"\u00bf Nunca *ha* *trabajado* *en* *una* *empresa* *extranjera*\u00a0?"},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place\u00a0:","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place\u00a0:"},"subContentId":"f268e6d3-1668-401a-9188-6e4cf27ddc3e"},{"params":{"taskDescription":"<p>Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"Es *la* *segunda* *vez* *que* *me* *preparo* *para* *este* *examen*."},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place\u00a0:","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place\u00a0:"},"subContentId":"6e517d85-76db-4a44-84dd-98aa8053ffdc"},{"params":{"taskDescription":"<p>Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"Cuando *hace* *mal* *tiempo* *y* *llueve* *no* *nos* *apetece* *salir*."},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place\u00a0:","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place\u00a0:"},"subContentId":"3a93903a-0d6e-4c07-9dc0-8ecb24c01d05"},{"params":{"taskDescription":"<p>Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"Cuando *vayas* *al* *museo* *del* *Prado* *ver\u00e1s* *cuadros* *de* *Goya*."},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place\u00a0:","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place\u00a0:"},"subContentId":"0437f54d-e506-4e9e-a646-09912c92df56"},{"params":{"taskDescription":"<p>Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"Como *ha* *viajado* *mucho* *por* *el* *mundo* *sabe* *hablar* *muchas* *lenguas*."},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place\u00a0:","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"Formez des phrases correctes en mettant les mots dans l\u2019ordre. Le premier mot est \u00e0 la bonne place\u00a0:"},"subContentId":"ffcae158-e8a4-4904-b208-f441ffbd375c"},{"params":{"text":"<p>\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"questions":["<p>Tengo ganas *de* ir *de* vacaciones.<\/p>\n"],"media":{"params":{}}},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase\u00a0:","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase\u00a0:"},"subContentId":"88ce9f63-c3df-4fd6-9977-fa311ad710ef"},{"params":{"text":"<p>\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":false,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","questions":["<p>*Me* duele mucho la cabeza, tengo que ir *al* m\u00e9dico.<\/p>\n"],"media":{"params":{}},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase :","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase :"},"subContentId":"10da403a-6670-4fc2-b811-ba80a497806e"},{"params":{"text":"<p>\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":false,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","questions":["<p>Lo hago *por* tu bien, *para* que aprendas.<\/p>\n"],"media":{"params":{}},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase\u00a0:","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase\u00a0:"},"subContentId":"21f8fce1-b8f5-40c6-bcdf-4bfa2b6869ee"},{"params":{"text":"<p>\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":false,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","questions":["<p>Muchas gracias *por* el regalo que has comprado *para* \u00e9l.<\/p>\n"],"media":{"params":{}},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase\u00a0:","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase\u00a0:"},"subContentId":"fbcfb838-6aa4-4c8d-89f5-8a4ccfbdf0ef"},{"params":{"text":"<p>\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":false,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","questions":["<p>Primero voy *a* comprar y luego dar\u00e9 un paseo *por* el parque.<\/p>\n"],"media":{"params":{}},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase\u00a0:","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase\u00a0:"},"subContentId":"00745910-d656-4f7a-bb2e-ef97dc2a68b6"},{"params":{"text":"<p>\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","questions":["<p>Aquel chico que *est\u00e1* esperando el autob\u00fas *es* mi hijo.<\/p>\n"],"media":{"params":{}},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase\u00a0:","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase\u00a0:"},"subContentId":"0f4a25d9-03b3-40dd-b04f-88e39ea4e801"},{"params":{"text":"<p>\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","questions":["<p>El a\u00f1o pasado *cog\u00ed* el  avi\u00f3n por primera vez y pas\u00e9 *mucho* miedo cuando hubo turbulencias.<\/p>\n"],"media":{"params":{}},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"}},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase\u00a0:","authors":[],"changes":[],"extraTitle":"\u00c9crivez les mots manquants pour compl\u00e9ter la phrase\u00a0:"},"subContentId":"afe00fb8-e9ce-4794-bf96-41f4665f4237"}],"disableBackwardsNavigation":false,"randomQuestions":false,"endGame":{"showResultPage":true,"showSolutionButton":true,"noResultMessage":"Termin\u00e9","message":"Vos r\u00e9sultats :","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"solutionButtonText":"Voir la solution","retryButtonText":"Recommencer","finishButtonText":"Terminer","showAnimations":false,"skippable":false,"skipButtonText":"Passer la vid\u00e9o"},"override":{"checkButton":false},"texts":{"prevButton":"Retour","nextButton":"Suivant","finishButton":"Terminer","textualProgress":"Question @current sur @total","jumpToQuestion":"Question %d sur %total","questionLabel":"Question","readSpeakerProgress":"Question @current sur @total","unansweredText":"Pas de r\u00e9ponse donn\u00e9e","answeredText":"R\u00e9ponse donn\u00e9e","currentQuestionText":"Question en cours"}}