{"introPage":{"showIntroPage":false,"startButtonText":"Commencer","introduction":""},"progressType":"dots","passPercentage":50,"questions":[{"params":{"answers":[{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"A loja deseja incentivar a venda a vista.\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"A loja comunica que prefere vender a prazo.\n"},{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"A loja informa que vende at\u00e9 o prazo de 1 ano a maioria de seus produtos.\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"A loja sugere que mant\u00e9m na venda a prazo o mesmo pre\u00e7o da venda a vista.\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"question":"<p>Baseando-se nesse comercial de uma loja de eletrodom\u00e9sticos, podemos afirmar, com seguran\u00e7a, que :<\/p>\n"},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"Baseando-se nesse comercial de uma loja de eletrodom\u00e9sticos, podemos afirmar, com seguran\u00e7a, que :"},"subContentId":"ba1dc9d0-5976-4c53-b6b3-4fc046994be8"},{"params":{"answers":[{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"Narrativo\n"},{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"Po\u00e9tico\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"Descritivo\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"Jornal\u00edstico\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"question":"<p>\u201c<em>Eu me lembro, eu me lembro. Era pequeno e brincava na praia. O mar bramia e erguendo o dorso altivo sacudia a branca escuma para o c\u00e9u sereno.<\/em>\u201d (Casimiro de Abreu)<\/p>\n\n<p><strong>Podemos afirmar que o texto acima \u00e9 principalmente :<\/strong><\/p>\n"},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"&quot;\u201cEu me lembro, eu me lembro. Era pequeno e brincava na praia. O mar bramia e erguendo o dorso altivo sacudia a branca escuma para o c\u00e9u sereno.\u201d (Casimiro de Abreu) Podemos afirmar que o texto acima \u00e9 principalmente:&quot;"},"subContentId":"1d72230d-bb35-458c-bc4d-d90e534a00d6"},{"params":{"taskDescription":"<p>\u201c<em>Sou fascinado pelas palavras, suas hist\u00f3rias, origens e transforma\u00e7\u00f5es. J\u00e1 era fascinado antes de come\u00e7ar a lidar com elas profissionalmente.<\/em>\u201d (Lu\u00eds Fernando Ver\u00edssimo)<\/p>\n\n<p>No texto acima temos a presen\u00e7a de diversos sinais de pontua\u00e7\u00e3o diferentes (aspas, v\u00edrgula, ponto final, par\u00eanteses). Cada um deles possui uma fun\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. Complete o texto abaixo indicando corretamente qual o nome dos sinais de pontua\u00e7\u00e3o de acordo com a fun\u00e7\u00e3o descrita. Aten\u00e7\u00e3o! A quest\u00e3o n\u00e3o se refere apenas aos sinais de pontua\u00e7\u00e3o do texto acima!<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"A correta pontua\u00e7\u00e3o de um texto \u00e9 important\u00edssima! Por exemplo, o *ponto de interroga\u00e7\u00e3o* indica uma pergunta. O *ponto de exclama\u00e7\u00e3o* indica uma express\u00e3o de surpresa, espanto ou admira\u00e7\u00e3o. As *aspas* indicam uma cita\u00e7\u00e3o direta. \u00c9 o *ponto final* que indica o fim da frase. A *v\u00edrgula*, entre tantas outras fun\u00e7\u00f5es, indica uma pausa na leitura. O nome do autor, ou a fonte da pesquisa, de um texto podem ser indicados entre *par\u00eanteses*. Enfim, os sinais de pontua\u00e7\u00e3o s\u00e3o muitos e s\u00e3o fundamentais para uma boa comunica\u00e7\u00e3o."},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Complete o texto"},"subContentId":"aeb5c668-0509-477c-89d1-588817fb11f0"},{"params":{"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswerButton":"V\u00e9rifier","tryAgainButton":"Recommencer","showSolutionButton":"Voir la solution","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"showScorePoints":true},"correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte !","incorrectAnswer":"R\u00e9ponse incorrecte !","missedAnswer":"Absence de r\u00e9ponse !","displaySolutionDescription":"L&#039;activit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 jour pour afficher la solution.","scoreBarLabel":"Vous avez :num points sur un total de :total","taskDescription":"<p>Polissemia \u00e9 o fato de uma palavra apresentar v\u00e1rios sentidos. Mostre o car\u00e1ter poliss\u00eamico da palavra \u201c<strong>canto<\/strong>\u201d, apresentando-lhe, cinco significados.<\/p>\n","textField":"<p>*lugar*, can\u00e7\u00e3o, *\u00e1rea*, *quina*, cantiga, *esquina*, *m\u00fasica*, \u00e2ngulo, recanto, local, lar<\/p>\n"},"library":"H5P.MarkTheWords 1.9","metadata":{"contentType":"Mark the Words","license":"U","title":"Polissemia \u00e9 o fato de uma palavra apresentar v\u00e1rios sentidos. Mostre o car\u00e1ter poliss\u00eamico da palavra \u201ccanto\u201d, apresentando-lhe, cinco significados."},"subContentId":"0123e944-56e6-4d3c-8c29-ffaa953fe168"},{"params":{"taskDescription":"<p>Complete o texto abaixo :<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"A *L\u00edngua culta* \u00e9 a l\u00edngua *padr\u00e3o* de *um pa\u00eds* ou de *um povo*. \nL\u00edngua coloquial \u00e9 a linguagem *espont\u00e2nea* falada pelo povo. Regionalismo \u00e9 a linguagem pr\u00f3pria de *uma determinada regi\u00e3o geogr\u00e1fica*."},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Complete o texto abaixo :"},"subContentId":"c549d256-d746-4f8e-a630-bc1a6c7b0418"},{"params":{"text":"<p>A, \u00c0 ou H\u00c1? Tr\u00eas palavras pronunciadas da mesma forma, mas que tem significados e fun\u00e7\u00f5es gramaticais diferentes. \u201cA\u201d \u00e9 um artigo ou pronome feminino. \u201c\u00c0\u201d \u00e9 uma crase. \u201cH\u00e1\u201d \u00e9 a flex\u00e3o do verbo haver.<\/p>\n\n<p><br>\n<strong>Tendo em vista a explica\u00e7\u00e3o acima, complete o texto abaixo com \u201ca\u201d, \u201c\u00e0\u201d ou \u201ch\u00e1\u201d.<\/strong><\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"questions":["<p>*H\u00e1* horas esperamos *a* solu\u00e7\u00e3o do problema; por que n\u00e3o nos dirigimos logo \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o?<\/p>\n"]},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"Tendo em vista a explica\u00e7\u00e3o acima, complete o texto abaixo com \u201ca\u201d, \u201c\u00e0\u201d ou \u201ch\u00e1\u201d."},"subContentId":"a3855a2c-3ae8-4f4d-8d5b-a889b9cda660"},{"params":{"taskDescription":"<p>Correlacione corretamente as colunas abaixo.<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":true,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"\u201cTadeu se encontrava numa recep\u00e7\u00e3o oferecida por seus diretores clientes e amigos. Toda a alta sociedade estava presente. Os pais ajudavam-no a recepcionar os convidados. Ele havia acabado de receber o t\u00edtulo de &#039;&#039;Empres\u00e1rio do Ano&#039;&#039;\u201d. (A mulher de Aleduma - Aline Fran\u00e7a) - *Narra\u00e7\u00e3o*\n\n\u201cChega um tempo em que n\u00e3o se diz mais: meu Deus.\nTempo de absoluta depura\u00e7\u00e3o.\nTempo em que n\u00e3o se diz mais: meu amor.\nPorque o amor resultou in\u00fatil.\u201d\n(Os ombros suportam o mundo - Cralos Drumond de Andrade) - *Poesia*\n\n\u201cFicara sentada \u00e0 mesa a ler o Di\u00e1rio de Not\u00edcias, no seu roup\u00e3o de manh\u00e3 de fazenda preta, bordado a sutache, com largos bot\u00f5es de madrep\u00e9rola; o cabelo louro um pouco desmanchado, com um tom seco do calor do travesseiro.\u201d (O Primo Bas\u00edlio - E\u00e7a de Queiroz) - *Descri\u00e7\u00e3o*\n\n\u201cCom d\u00edvida de mais de R$ 4,8 mil, Uni\u00e3o Protetora dos Animais Carentes fecha abrigo. Animais devem ser remanejados para tr\u00eas s\u00edtios particulares de volunt\u00e1rios.\u201d - *Jornal\u00edstico*"},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Correlacione corretamente as colunas abaixo."},"subContentId":"ad9a3b6f-f6b7-4b1d-a424-4e655d8eb3eb"},{"params":{"text":"<p>Incidente \u00e9 um fato secund\u00e1rio, sem muita import\u00e2ncia. J\u00e1 um acidente \u00e9 um acontecimento casual que pode levar a um desastre. E ocidente, apesar da proximidade fon\u00e9tica, n\u00e3o tem nenhuma rela\u00e7\u00e3o com as duas palavras anteriores.<\/p>\n\n<p><strong>Tendo em vista a explica\u00e7\u00e3o acima, complete o texto abaixo com \u201cincidente\u201d, \u201cacidente\u201d ou \u201cocidente\u201d.<\/strong><\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"questions":["<p>O mundo \u00e9 palco de diversos *acidentes* que tiram a vida de milhares de pessoas todos os anos. Por exemplo, o rompimento das barragens em Mariana e Brumadinho no Brasil foram dois tristes *acidentes*. As autoridades parlamentares do pa\u00eds, por\u00e9m, veem a trag\u00e9dia como um mero *incidente*, coisa banal. Apesar de tanta tristeza o sol continua a brilhar do oriente ao *ocidente*, e isso nos d\u00e1 for\u00e7a para continuar.<\/p>\n"]},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"Sans titre Fill in the Blanks"},"subContentId":"68cdc63d-620f-413e-8fce-46088032bd2d"},{"params":{"taskDescription":"<p>Sabendo que as express\u00f5es <strong>ao encontro<\/strong> de e <strong>de encontro<\/strong> \u00e0 exprimem ideias opostas, complete corretamente as frases seguintes com uma dessas duas express\u00f5es, levando sempre em considera\u00e7\u00e3o a concord\u00e2ncia de n\u00famero e de g\u00eanero.<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"Nada fa\u00e7a que v\u00e1 *de encontro aos* bons costumes.\n\nEstava felic\u00edssimo, pois tudo parecia vir *ao encontro dos* seus sonhos.\n\nAgrada-me o que voc\u00ea diz, pois vem *ao encontro de* minhas ideias.\n\nO carro foi *de encontro a* um poste."},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Sabendo que as express\u00f5es ao encontro de e de encontro \u00e0 exprimem ideias opostas, complete corretamente as frases seguintes com uma dessas duas express\u00f5es, levando sempre em considera\u00e7\u00e3o a concord\u00e2ncia de n\u00famero e de g\u00eanero."},"subContentId":"43a9cabb-0320-48e5-910e-0b42bba1a47e"},{"params":{"taskDescription":"<p align=\"justify\">Correlacione corretamente os verbos destacados das frases da m\u00fasica \u201cGarota de Ipanema\u201d com o tempo verbal utilizado em cada uma.&nbsp;<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"\u201cOlha que coisa mais linda.\u201d - *Presente do indicativo*\n\n\u201c\u00c9 a coisa mais linda que eu j\u00e1 vi passar.\u201d - *Pret\u00e9rito perfeito do indicativo*\n\n\u201cAh! Se ela soubesse que quando ela passa.\u201d - *Pret\u00e9rito Imperfeito do subjuntivo*\n\n\u201cO mundo sorrindo se enche de gra\u00e7a.\u201d - *Ger\u00fandio*"},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Correlacione corretamente os verbos destacados das frases da m\u00fasica \u201cGarota de Ipanema\u201d com o tempo verbal utilizado em cada uma."},"subContentId":"2e52bf3a-39a6-4da9-baaa-ccb841d4aa54"},{"params":{"taskDescription":"<p>Correlacione corretamente as figuras de linguagem com suas defini\u00e7\u00f5es.<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"Emprego da palavra no sentido pr\u00f3prio - *Denota\u00e7\u00e3o*\n\nCompara\u00e7\u00e3o impl\u00edcita, por haver identidade de sentido entre o termo comparado e o comparante - *Met\u00e1fora*\n\nUso de um termo por outro devido \u00e0 estreita rela\u00e7\u00e3o que h\u00e1 entre eles. O todo pela parte. - *Meton\u00edmia*\n\nImita\u00e7\u00e3o de voz, sons e ru\u00eddos. - *Onomatopeia*\n\nEmprego de um termo deslocado do sentido denotativo - *Catacrese*\n\nEmprego da palavra no sentido figurado. - *Conota\u00e7\u00e3o*\n\nExagero na ideia expressada. - *Hip\u00e9rbole*"},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Correlacione corretamente as figuras de linguagem com suas defini\u00e7\u00f5es."},"subContentId":"9fb1a512-3193-4b0e-97f4-f70beb231bbd"},{"params":{"taskDescription":"<p>Correlacione corretamente as frases com as figuras de linguagem utilizadas em cada uma.<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"\u201cE o sol tr\u00eamulo come\u00e7ou a brilhar varrendo as nuvens.\u201d (A vinha dos esquecidos - Jo\u00e3o Cl\u00edmaco Bezerra) - *Met\u00e1fora*\n\nBebeu duas x\u00edcaras de caf\u00e9. - *Meton\u00edmia*\n\nJ\u00e1 lhe disse isso mais de mil vezes. - *Hip\u00e9rbole*\n\n\u201cSino de Bel\u00e9m bate bem-bem-bem.\u201d (Os sinos - Manuel Bandeira) - *Onomatopeia*"},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Correlacione corretamente as frases com as figuras de linguagem utilizadas em cada uma."},"subContentId":"b4cfdde9-37ea-420d-a148-05e5dda69338"},{"params":{"answers":[{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"Catacrese e s\u00edmile\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"Meton\u00edmia e catacrese\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"Met\u00e1fora e prosopopeia\n"},{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"Meton\u00edmia e met\u00e1fora\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"question":"<p>\u201c- O chumbo ainda est\u00e1 l\u00e1 dentro - dizia. - Este animal perdeu muito sangue.\u201d<\/p>\n\n<p>Nesta passagem de <em>Ana Terra<\/em> (\u00c9rico Ver\u00edssimo), a palavra chumbo foi usada no lugar de bala; ou seja, o autor substituiu o objeto pelo material de que \u00e9 feito. J\u00e1 a palavra animal compara implicitamente o homem a um bicho bruto.<\/p>\n\n<p><strong>Tais procedimentos de linguagem constituem, respectivamente : <\/strong><\/p>\n"},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"Tais procedimentos de linguagem constituem, respectivamente :"},"subContentId":"528768e8-d53e-40d5-ae3f-43ed227a58b5"},{"params":{"answers":[{"correct":true,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"I, II e III\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"II, apenas\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"I e III, apenas\n"},{"correct":false,"tipsAndFeedback":{"tip":"","chosenFeedback":"","notChosenFeedback":""},"text":"I, apenas\n"}],"overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"type":"auto","singlePoint":false,"randomAnswers":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"autoCheck":false,"passPercentage":100,"showScorePoints":true},"UI":{"checkAnswerButton":"Afficher la r\u00e9ponse","showSolutionButton":"Afficher la solution","tryAgainButton":"Recommencer","tipsLabel":"Afficher les astuces","scoreBarLabel":"You got :num out of :total points","tipAvailable":"Astuce disponible","feedbackAvailable":"Feedback disponible","readFeedback":"Lire le commentaire","wrongAnswer":"Mauvaise r\u00e9ponse","correctAnswer":"Bonne r\u00e9ponse","shouldCheck":"Il fallait cocher ici","shouldNotCheck":"Il ne fallait pas cocher ici !","noInput":"R\u00e9pondez s&#039;il vous plait avant de visionner la solution."},"confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer?","body":"Etes vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"question":"<p>Flagrante = evidente, incontest\u00e1vel.<br>\nFragrante = que tem fragor ou fragr\u00e2ncia.<\/p>\n\n<p><br>\n<strong>De acordo com a explica\u00e7\u00e3o acima, o termo em destaque est\u00e1 corretamente empregado nos itens :<\/strong><\/p>\n\n<p><br>\n<strong>I.<\/strong> Foram pegos em flagrante delito.<br>\n<strong>II.<\/strong> Subst\u00e2ncia sem fragr\u00e2ncia.<br>\n<strong>III.<\/strong> Seu forte fragor inundava o ambiente. \"<\/p>\n"},"library":"H5P.MultiChoice 1.13","metadata":{"contentType":"Multiple Choice","license":"U","title":"Sans titre Multiple Choice"},"subContentId":"13428216-ef95-4d2e-9281-6b31b0bc998a"},{"params":{"taskDescription":"<p>Explique a diferen\u00e7a entre narra\u00e7\u00e3o em primeira pessoa e narra\u00e7\u00e3o em terceira pessoa.<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":true,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"Narrador na primeira pessoa : \u00e9 quando o narrador *participa ativamente dos fatos narrados*, *podendo ser ou n\u00e3o ser o protagonista* da hist\u00f3ria.\n\nNarrador na terceira pessoa : o narrador *funciona unicamente* *como um observador* da hist\u00f3ria."},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Explique a diferen\u00e7a entre narra\u00e7\u00e3o em primeira pessoa e narra\u00e7\u00e3o em terceira pessoa."},"subContentId":"a97d5f94-623e-4556-a396-b1e944ae9e0b"},{"params":{"text":"<p>Complete o texto abaixo com <strong>mau<\/strong> ou <strong>mal<\/strong>.<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":false,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"questions":["<p>Ele era um garoto aparentemente *mau*. Ia, com frequ\u00eancia, *mal* nos estudos e tratava *mal* seus professores. Por\u00e9m, *mal* chegava na escola todos vinham logo lhe cumprimentar. Era brincalh\u00e3o, divertido e atencioso com seus amigos. Na verdade, *mau* tinha sido seu pai ao lhe abandonar ainda beb\u00ea. Os professores entender\u00e3o melhor a situa\u00e7\u00e3o e diziam uns para os outros: \u201cele n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o *mau* assim\u201d.<\/p>\n"]},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"Complete o texto abaixo com mau ou mal."},"subContentId":"870142ac-bc20-46d5-be5d-5efcf64758b0"},{"params":{"text":"<p>Complete o texto abaixo com <strong>mas<\/strong> ou <strong>mais<\/strong>.<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":false,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"questions":["<p>De hoje em diante privilegiarei o sil\u00eancio! Falarei, *mas* s\u00f3 o essencial. N\u00e3o tenho *mais* condi\u00e7\u00f5es de passar uma noite inteira conversando bobagens. Preciso de *mais* livros, *mais* ideias, *mais* vida! Tomei essa decis\u00e3o, *mas* continuarei cuidando das minhas amizades.<\/p>\n"]},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"Complete o texto abaixo com mas ou mais."},"subContentId":"46d7e746-15fa-4350-a7bb-fedd9cb2d945"},{"params":{"text":"<p>Escreva corretamente o feminino de cada uma das palavras abaixo :<\/p>\n\n<ol>\n\t<li>embaixador<\/li>\n\t<li>pav\u00e3o<\/li>\n\t<li>poeta<\/li>\n\t<li>fregu\u00eas<\/li>\n\t<li>c\u00e3o<\/li>\n\t<li>cavalo<\/li>\n\t<li>boi<\/li>\n<\/ol>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":false,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"questions":["\n\t*embaixatriz*\n\t*pavoa*\n\t*poetisa*\n\t*freguesa*\n\t*cadela*\n\t*\u00e9gua*\n\t*vaca*\n\n"]},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"Escreva corretamente o feminino de cada uma das palavras abaixo: Embaixador, pav\u00e3o, poeta, fregu\u00eas, c\u00e3o, cavalo, boi."},"subContentId":"60e79725-9fbd-46f0-8a41-ee55cbb0b6fd"},{"params":{"text":"<p>Escreva corretamente o plural de cada uma das palavras abaixo :<\/p>\n\n<ol>\n\t<li>amiga<\/li>\n\t<li>bolo<\/li>\n\t<li>trof\u00e9u<\/li>\n\t<li>degrau<\/li>\n\t<li>a\u00e7\u00facar<\/li>\n<\/ol>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"showSolutions":"Voir la correction","tryAgain":"Recommencer","checkAnswer":"V\u00e9rifier","notFilledOut":"Vous devez avoir rempli tous les blancs avant de voir la correction","answerIsCorrect":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse exacte","answerIsWrong":"&#039;:ans&#039; est une r\u00e9ponse inexacte","answeredCorrectly":"R\u00e9ponse exacte","answeredIncorrectly":"Mauvaise r\u00e9ponse","solutionLabel":"R\u00e9ponse correcte :","inputLabel":"Blanc @num sur @total","inputHasTipLabel":"Indice disponible","tipLabel":"Indice","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"autoCheck":false,"caseSensitive":true,"showSolutionsRequiresInput":true,"separateLines":false,"disableImageZooming":false,"confirmCheckDialog":false,"confirmRetryDialog":false,"acceptSpellingErrors":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num points sur un total de :points","confirmCheck":{"header":"Terminer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir terminer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Terminer"},"confirmRetry":{"header":"Recommencer ?","body":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir recommencer ?","cancelLabel":"Annuler","confirmLabel":"Confirmer"},"questions":["\n\t*amigas*\n\t*bolos*\n\t*trof\u00e9us*\n\t*degraus*\n\t*a\u00e7\u00facares*\n\n"]},"library":"H5P.Blanks 1.11","metadata":{"contentType":"Fill in the Blanks","license":"U","title":"Escreva corretamente o plural de cada uma das palavras abaixo: Amiga, bolo, trof\u00e9u, degrau, a\u00e7\u00facar.&quot;"},"subContentId":"2a220b52-d64f-4662-b502-847c925ed8ff"},{"params":{"taskDescription":"<p>Complete o texto abaixo com os verbos <strong>ser<\/strong> ou <strong>estar<\/strong> tendo sempre aten\u00e7\u00e3o com a conjuga\u00e7\u00e3o correta.<\/p>\n","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"checkAnswer":"V\u00e9rifier","tryAgain":"Recommencer","showSolution":"Voir la solution","dropZoneIndex":"Zone de d\u00e9p\u00f4t @index.","empty":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index est vide.","contains":"La zone de d\u00e9p\u00f4t @index contient un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @draggable.","draggableIndex":"El\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able @text. @index sur @count \u00e9l\u00e9ments d\u00e9pla\u00e7ables.","tipLabel":"Montrer l&#039;indice","correctText":"Correct !","incorrectText":"Incorrect !","resetDropTitle":"Reparam\u00e9trer le d\u00e9placement","resetDropDescription":"Etes-vous certain de vouloir reparam\u00e9trer cet \u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able ?","grabbed":"L&#039;\u00e9l\u00e9ment d\u00e9pla\u00e7able est saisi.","cancelledDragging":"Annuler le d\u00e9placement.","correctAnswer":"R\u00e9ponse correcte :","feedbackHeader":"Commentaire de retour","behaviour":{"enableRetry":true,"enableSolutionsButton":false,"enableCheckButton":true,"instantFeedback":false},"scoreBarLabel":"Vous avez obtenu :num sur un total de :points","textField":"Eu *sou* professora. Trabalho em uma escola pr\u00f3xima a minha casa. Por\u00e9m, por *estar* doente, essa semana n\u00e3o vou trabalhar. Ano passado *estava* morando na casa da minha m\u00e3e. Mas hoje *estou\/sou* mais feliz na minha pr\u00f3pria casa. Isso n\u00e3o significa que eu n\u00e3o *era\/estava* feliz com minha m\u00e3e, mas \u00e9 importante ter um lugar pra chamar de seu."},"library":"H5P.DragText 1.8","metadata":{"contentType":"Drag Text","license":"U","title":"Complete o texto abaixo com os verbos ser ou estar tendo sempre aten\u00e7\u00e3o com a conjuga\u00e7\u00e3o correta."},"subContentId":"be63cd0e-62e0-4a43-9c49-ec18276ca25f"}],"disableBackwardsNavigation":false,"randomQuestions":false,"endGame":{"showResultPage":true,"showSolutionButton":true,"noResultMessage":"Termin\u00e9","message":"Vos r\u00e9sultats :","overallFeedback":[{"from":0,"to":100}],"solutionButtonText":"Voir la solution","retryButtonText":"Recommencer","finishButtonText":"Terminer","showAnimations":false,"skippable":false,"skipButtonText":"Passer la vid\u00e9o"},"override":{"checkButton":false},"texts":{"prevButton":"Retour","nextButton":"Suivant","finishButton":"Terminer","textualProgress":"Question @current sur @total","jumpToQuestion":"Question %d sur %total","questionLabel":"Question","readSpeakerProgress":"Question @current sur @total","unansweredText":"Pas de r\u00e9ponse donn\u00e9e","answeredText":"R\u00e9ponse donn\u00e9e","currentQuestionText":"Question en cours"}}